口交部：美國進口產品含鉛量超標

根據歷史，支那會玩呢啲野

睇下邊個死先

無豬肉就過唔到年

非洲豬瘟改名做美國豬瘟

鼠疫並冇超標
而且"元害" (無害)

Call返d豬返黎

從美國進口鉛，含鉛暈超標

會唔會睇番自己國產野先出聲啊口交部